點解貿易戰打咁耐仍未有支爆跡象既？

上面大陸好似D事都冇咁，點解？

因為係上面出左事都無人會知囉

正評 資訊發達年代，封鎖資訊亦都好發達